有冇連登仔女係銀行做，轉按係咪多左？

行過間非中資，見到兩三個似係等緊做轉按，冇睇錯有兩個中銀單係手 ...

係平時都咁多 定 突然多左d？

做咩負評?